<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cayman</title>
    <link>https://bangtedy.github.io/wasagri/</link>
    <description>Recent content on Cayman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://bangtedy.github.io/wasagri/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://bangtedy.github.io/wasagri/pengantar/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bangtedy.github.io/wasagri/pengantar/</guid>
      <description>Kode Mata Kuliah: PA1431 SKS/Pertemuan: 2/16 Mata kuliah ini memperkenalkan kepada mahasiswa tentang agribisnis sebagai sebuah sistem dan/atau sebagai praktek manajemen. Mata kuliah ini memperkenalkan secara umum dan tidak mendalam prinsip-prinsip ekonomi serta konsep-konsep manajemen di dalam bisnis pertanian. Pembahasan manajemen agribisnis meliputi: manajemen rantai pasok, manajemen pemasaran, manajemen risiko, manajemen SDM dan kepemimpinan dalam agribisnis.
Tujuan Pembelajaran Setelah mengikuti perkuliahan ini, secara umum mahasiswa diharapkan dapat memahami prinsip-prinsip dasar ekonomi dan bisnis yang diterapkan pada sektor pertanian dari hulu sampai hilir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Materi</title>
      <link>https://bangtedy.github.io/wasagri/materi/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bangtedy.github.io/wasagri/materi/</guid>
      <description>Sekilas Materi Perkuliahan dilakukan sebanyak 14 kali pertemuan dan 2 kali pertemuan untuk ujian tengah semester (UTS) dan ujian akhir semester (UAS). Topik-topik yang akan dibahas sebagai berikut:
Minggu 1 Agribisnis: Sistem dan Manajemen Minggu 2 Sistem Agribisnis: Subsistem Produksi/Budidaya Minggu 3 Sistem Agribisnis: Subsistem Faktor Produksi Minggu 4 Sistem Agribisnis: Subsistem Pengolahan Hasil Minggu 5 Sistem Agribisnis: Subsistem Pemasaran Minggu 6 Sistem Agribisnis: Subsistem Sarana Prasarana Minggu 7 Sistem Agribisnis: Subsistem Pembinaan Minggu 8 UJIAN TENGAH SEMESTER Minggu 9 Bisnis dalam Agribisnis Minggu 10 Mengelola Agribisnis Minggu 11 Ilmu Ekonomi untuk Manajer Agribisnis Minggu 12 Manajemen Pemasaran untuk Agribisnis Minggu 13 Manajemen Keuangan untuk Agribisnis Minggu 14 Manajemen Operasi untuk Agribisnis Minggu 15 Manajemen Sumber Daya Manusia untuk Agribisnis Minggu 16 UJIAN AKHIR SEMESTER </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
